大家點睇平時連登仔屌人唔做呢樣個樣

又屌醫護唔罷工
又屌人地唔敢衝
又屌人地黃圈老闆做得唔夠多
又批鬥人地唔夠黃

之後聽到立國安法就笠曬水
申請del post
屌人就大聲
自己利益受到威脅就淆底

0回覆

1回覆

個啲係五毛
唔係連登仔

cctai不敢面對

係啦 總之唔合自己意見
就係5毛做嘅

睇完你出既post
忽然政治
Block 上一頁

嘩 呢啲咪cctai 嘅人嘅表現
話口未完就展示出黎

del 所有po同comment

佢好笑啲

屌 濛狗趕盡殺絕

吊高你

你帥到分手